文宣建議滅少使用插圖

文宣要表達警察點下下射眼，同落山埃等，均使用真實相片代替插圖有效得多。(可能8:2比例)

我明好多人想畫同佢有自由。
不過我收傳單如果只係字同公仔會覺得好兒戲。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

文宣都有好多類嘅
啲老人家就prefer多啲字
有時行過連儂牆會見佢地影低

如果係想幫自己人打氣咪用畫

呢張我喊咗好多次

Push

我明，但多相係認真好多

唔配圖impact 唔夠，同埋真心會睇到痛

雖然唔影響閱讀標題...

但係咩叫做滅少使用

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

眼訓打錯

嗱

呢啲真實得多，我明文宣有多種
但唔想有太多都係同溫層打飛機，係cheer up隊友
不過件事變得浪漫化就似五年前咁步向死亡
我地今次同上次最大變化係警方對示威者已經到達謀殺或終生殘廢呀！！
我寧願更多人接到，好過一啲公仔圖配字，我識用ai ps
如果有文宣組在可以加我入去

係呀係呢啲

排面好密

冇計 一來唔係專業 二來要盡量減低圖的數量 唔夠簡但求精